屌你老母醫護幾時肯罷工，係咪想全港所有人病死？

一定要逼政府封關

攬炒